2019年我屌你老母！

琴日買6-7場波冇場中都算
今日六合彩買8個號碼一個字都唔中
屌你老母

今晚買咩

尋晚都輸錢
不如戒賭

我第一場主客和 買主 即係和同客都大機

六合彩8個字 一個都唔中
有幾出奇啊